# Диаграмма всех предков класса

+ Диаграмма всех предков класса должна быть построена по UML-модели для заданного класса.
+ Заданный класс расположен в центре UML-диаграммы.
+ Сверху от класса должны быть расположены ВСЕ предки класса.
+ Для класса и его предков справа должны быть нарисованы реализуемые классом интерфейсы.

![pic](img/class-parents.png)